# Translation of LilyTerm.
# Copyright (C) 2008 Tetralet <tetralet@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the LilyTerm package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LilyTerm 0.8.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-02 18:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-21 00:30+0800\n"
"Last-Translator: Tetralet <tetralet@gmail.com>\n"
"Language-Team: Tetralet <tetralet@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dialog.c:101 menu.c:257
msgid "Rename this tab"
msgstr "變更此分頁的名稱"

#: dialog.c:104
msgid "Change the saturation of background"
msgstr "改變背景的透明度"

#: dialog.c:107
msgid "Confirm to close multi tabs"
msgstr "確認是否關閉多個分頁"

#: dialog.c:110
msgid "Get the key value for using in profile"
msgstr "取得可用於設定檔的鍵值"

#: dialog.c:113 menu.c:310
msgid "Usage"
msgstr "使用說明"

#: dialog.c:116
msgid "Error when writing profile"
msgstr "在寫入設定檔時發生錯誤"

#: dialog.c:119
msgid "Confirm to close running foreground program"
msgstr "確認是否關閉正在前景執行中的程式"

#: dialog.c:122
msgid "Change the opacity of window"
msgstr "改變視窗的透明度"

#: dialog.c:125
msgid "Change the foreground color in terminal"
msgstr "改變終端機的文字顏色"

#: dialog.c:128
msgid "Change the background color in terminal"
msgstr "改變終端機的背景顏色"

#: dialog.c:131
msgid "Change the command line color on tab"
msgstr "改變分頁上的指令顏色"

#: dialog.c:134
msgid "Change the current directory color on tab"
msgstr "改變分頁上的目錄顏色"

#: dialog.c:137
msgid "Change the custom tab text color"
msgstr "改變分頁上的自訂文字顏色"

#: dialog.c:140
msgid "Change the root privileges color on tab"
msgstr "改變分頁上的 root 權限顏色"

#: dialog.c:143
msgid "Change the normal tab text color"
msgstr "改變分頁上的一般文字顏色"

#: dialog.c:146
msgid "Error when creating child process"
msgstr "在建立子行程時發生錯誤"

#: dialog.c:332
msgid "Please input the Label Name of this tab:"
msgstr "請輸入這個分頁的名稱："

#: dialog.c:335
msgid "Change the Saturation of background:"
msgstr "改變背景的透明度"

#: dialog.c:338
msgid "You are about to close multi tabs. Continue anyway?"
msgstr "您將要關閉多個分頁。是否無論如何仍繼續？"

#: dialog.c:341
msgid ""
"You may press any key here to get the key value for using in profile.\n"
"\n"
"Press [Copy] to copy the key value to clipboard;\n"
"And press [Close] to exit."
msgstr ""
"您可以在此按下任意鍵來取得可用於設定檔的鍵值。\n"
"\n"
"按下【複製】可將鍵值複製至剪貼簿；\n"
"按下【關閉】離開。"

#: dialog.c:357
#, c-format
msgid ""
"Error while writing profile '%s':\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"在寫入設定檔 %s 時發生錯誤：\n"
"\n"
"%s"

#: dialog.c:360
#, c-format
msgid ""
"Error while writing profile '%s/%s':\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"在寫入設定檔 %s/%s 時發生錯誤：\n"
"\n"
"%s"

#: dialog.c:368
#, c-format
msgid ""
"There is still a running foreground program on #%d tab:\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"Continue anyway?\n"
msgstr ""
"在 #%d 分頁上有個前景程式正在執行：\n"
"\n"
"\t%s\n"
"\n"
"是否無論如何仍繼續？\n"

#: dialog.c:375
msgid "Change the Opacity of window:"
msgstr "改變視窗的透明度："

#: dialog.c:435
#, c-format
msgid ""
"Error while creating the child process:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"在建立此子行程時發生錯誤：\n"
"\n"
"%s"

#: dialog.c:515
msgid "Label Name:"
msgstr "分頁名稱："

#: dialog.c:554
msgid "Key Value:"
msgstr "鍵值："

#: dialog.c:642 dialog.c:986
msgid "Bold Demo Text"
msgstr "粗體範例文字"

#: dialog.c:646
msgid "Running Command"
msgstr "正在執行的指令"

#: dialog.c:650
msgid "Current Dir"
msgstr "目前的目錄"

#: dialog.c:654
msgid "Custom Tab Name"
msgstr "自訂的分頁名稱"

#: dialog.c:658
msgid "Root Privileges"
msgstr "Root 權限"

#: dialog.c:662
msgid "Normal Text"
msgstr "一般文字"

#: main.c:113
#, c-format
msgid ""
"%s is a libvte based X Terminal Emulater.\n"
"\n"
msgstr ""
"%s 是一個基於 libvte 的 X 終端機模擬器。\n"
"\n"

#: main.c:114
msgid ""
"Use -e/-x/--execute {Command} to run a command when startup. (Must be the "
"final option).\n"
msgstr ""
"使用 -e/-x/--execute {指令} 來在啟動後執行某一特定程式。（須為最後一個選"
"項）\n"

#: main.c:116
msgid "Use -t/--tab {number} to open multi tabs when startup.\n"
msgstr "使用 -t/--tab {數目} 來在啟動後開啟多個分頁。\n"

#: main.c:117
msgid "Use -s/--separate to run in separate process.\n"
msgstr "使用 -s/--separate 來以獨立行程運行。\n"

#: main.c:118
msgid "Use -v/--version to show the version infomation.\n"
msgstr "使用 -v/--version 來顯示版本資訊。\n"

#: main.c:119
msgid "Use -p/--profile to got a profile sample.\n"
msgstr "使用 -p/--profile 以取得設定檔範例。\n"

#: main.c:121
#, c-format
msgid ""
"Use -u/--user_profile {%s} to use a specified profile.\n"
"\n"
msgstr ""
"使用 -u/--user_profile {%s} 來指定使用某個特定的設定檔。\n"
"\n"

#: main.c:124
#, c-format
msgid "The %s system config is: %s/%s\n"
msgstr "%s 的系統設定檔為：%s/%s\n"

#: main.c:126
#, c-format
msgid ""
"And your %s profile is: %s/%s\n"
"\n"
msgstr ""
"而您的 %s 個人設定檔則為：%s/%s\n"
"\n"

#: main.c:128
msgid ""
"Default shortcut key: (It may custom by editing user's profile)\n"
"\n"
msgstr ""
"預設的快捷鍵：（可經由編輯個人設定檔來自訂）\n"
"\n"

#: main.c:129
msgid "  * <Ctrl><`>\t\tDisable/Enable function keys\n"
msgstr "  * <Ctrl><`>\t\t啟用/關閉功能鍵\n"

#: main.c:130
msgid "  * <Ctrl><T/Q>\t\tAdd a New tab/Close current tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><T/Q>\t\t新增分頁/關閉目前的分頁\n"

#: main.c:131
msgid "  * <Ctrl><E>\t\tRename current tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><E>\t\t更改目前分頁的名稱\n"

#: main.c:132
msgid "  * <Ctrl><PgUp/PgDn>\tSwitch to Prev/Next tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><PgUp/PgDn>\t切換至上/下一個分頁\n"

#: main.c:133
msgid "  * <Ctrl><Home/End>\tSwitch to First/Last tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><Home/End>\t切換至第一/最後一個分頁\n"

#: main.c:134
msgid "  * <Ctrl><Left/Right>\tMove current page Forward/Backward\n"
msgstr "  * <Ctrl><Left/Right>\t往前/後移動該分頁\n"

#: main.c:135
msgid "  * <Ctrl><Up/Down>\tMove current page to First/Last\n"
msgstr "  * <Ctrl><Up/Down>\t將該分頁移至第一/最後一頁\n"

#: main.c:136
msgid "  * <Ctrl><F1~F12>\tSwitch to 1st ~ 12th tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><F1~F12>\t切換到第 1 至 12 個分頁\n"

#: main.c:137
msgid "  * <Ctrl><O>\t\tSelect all the text in the Vte Terminal box\n"
msgstr "  * <Ctrl><O>\t\t全選 Vte 終端機視窗裡的文字\n"

#: main.c:138
msgid "  * <Ctrl><X>\t\tCopy the text to clipboard\n"
msgstr "  * <Ctrl><X>\t\t將文字複製至剪貼簿\n"

#: main.c:139
msgid "  * <Ctrl><V>\t\tPast the text in clipboard\n"
msgstr "  * <Ctrl><V>\t\t貼上剪貼簿中的文字\n"

#: main.c:140
msgid "  * <Ctrl><+/->\t\tIncrease/Decrease the font size of current tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><+/->\t\t放大/縮小目前分頁的字體\n"

#: main.c:141
msgid "  * <Ctrl><Enter>\tReset the font size of current tab\n"
msgstr "  * <Ctrl><Enter>\t重置目前分頁的字體\n"

#: main.c:142
msgid "  * <Shift><Insert>\tPast the text in primary clipboard\n"
msgstr "  * <Shift><Insert>\t貼上主要剪貼簿中的文字\n"

#: main.c:143
msgid ""
"\t\t\t(i.e. Emulate a middle button mouse click to past the text)\n"
"\n"
msgstr ""
"\t\t\t（即：模擬按下了滑鼠中鍵貼上文字）\n"
"\n"

#: main.c:145
#, c-format
msgid "Please report bug to %s. Thank you for using %s!\n"
msgstr "請向 %s 回報錯誤。感謝您使用 %s！\n"

#: menu.c:49
msgid "Change text coding"
msgstr "改變文字編碼"

#: menu.c:56
msgid "New tab with specified locale"
msgstr "以特定 locale 開新分頁"

#: menu.c:118
msgid "Change colors"
msgstr "改變顏色"

#: menu.c:126
msgid "Change the foreground color"
msgstr "改變文字的顏色"

#: menu.c:133
msgid "Change the background color"
msgstr "改變背景的顏色"

#: menu.c:142
msgid "Change the cmdline color on tab"
msgstr "改變分頁上的命令列顏色"

#: menu.c:149
msgid "Change the dir color on tab"
msgstr "改變分頁上的目錄顏色"

#: menu.c:156
msgid "Change the custom color on tab"
msgstr "改變分頁上的自訂顏色"

#: menu.c:163
msgid "Change the root color on tab"
msgstr "改變分頁上的 root 顏色"

#: menu.c:170
msgid "Change the normal color on tab"
msgstr "改變分頁上的一般顏色"

#: menu.c:188
msgid "Transparent Window"
msgstr "透明視窗"

#: menu.c:192
msgid "Window Opacity"
msgstr "視窗透明度"

#: menu.c:204
msgid "Transparent Background"
msgstr "透明背景"

#: menu.c:208
msgid "Background Saturation"
msgstr "背景透明度"

#: menu.c:221
msgid "Scrollback lines"
msgstr "歷史捲軸"

#: menu.c:226
msgid "Clean scrollback lines of this tab"
msgstr "清除此分頁的歷史捲軸"

#: menu.c:240
msgid "Switch input methods"
msgstr "切換輸入法"

#: menu.c:250
msgid "Change the font"
msgstr "改變字型"

#: menu.c:270
msgid "Increase window size"
msgstr "放大視窗"

#: menu.c:275
msgid "Decrease window size"
msgstr "縮小視窗"

#: menu.c:285
msgid "Reset to default font/size"
msgstr "重置為預設字型及大小"

#: menu.c:291
msgid "Reset to system font/size"
msgstr "重置為系統字型及大小"

#: menu.c:299
msgid "Reset the content of this tab"
msgstr "重置此分頁的內容"

#: menu.c:317
msgid "Get function key value"
msgstr "取得功能鍵值"

#: menu.c:325
msgid "Save settings"
msgstr "儲存設定"

#: menu.c:448
msgid "Font Selection"
msgstr "選擇字型"

#: profile.c:510
msgid "System Default"
msgstr "系統預設值"

#~ msgid "%s - %s (Separate)"
#~ msgstr "%s - %s（獨）"
